魔界中現正氣

冰冷中覓到溫情

黑暗中激出了火花